派一萬呢單野，簡單黎講

投反對票/白票=畀彈藥對面屌死（大約估到文宣會話泛民出賣香港市民）

投贊成=大量打手將會係連登上場，瘋狂抹黑屌柒泛民出賣本土派同手足

現實情況：即使泛民投反對票/白票，黑警派狗糧都係會過。投反對票只係表明立場，但對現實無太大影響。

我個人認為：玩政治係要令本身支持你既人繼續支持你，更要將本身唔支持你既人、猶豫不決既選民轉為支持你。
而呢半年黎，我相信絕大部分議員既立場已經十分鮮明（熱狗除外），我唔相信一個派錢就可以改變到，但中立/淺黃唔係，佢地絕大多數係自私撚，無呢一萬蚊慘過食屎，但無奈既係立法會選舉需要絕大多數人既支持先有機會贏。

所以望就應該望長遠，即係9月立法會選舉，只要選舉中本土派/泛民主派大勝。未來重奪立法會主導權，唔派狗糧甚至減狗糧都有權力可以做到。

而泛民目前為止可以做既係，下一次立法會/財委會開始，動議將派一萬蚊既方案獨立優先處理。
先處理好民生方案，將最大影響力（立法會選舉）既法案先處理，即係派一萬蚊處理好先到派狗糧。
如果建制反對，就可以做文宣做死佢地，起碼叫打個和先！
只要一萬蚊方案先通過，加唔加狗糧無港豬會理你後邊既野拖到幾時。
因為他們是自私的。

覺得岩用岩聽既就share出去，唔岩聽就由佢沉。

721831

無人？

推

死局~~~

tui

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

所以一定要動議獨立優先處理10000

推呀

呢樣野已經係陽謀
點都死，更何況呢份施政報告點止黑警既問題？
就算聽日政府聽話到廢晒所有同黑警有關既撥款
你估下其他項目有面有冇大白象？有冇一d有利益輸送嫌疑？
有冇一D係促進中港融合？所以根本點都可以搵位屌泛民投贊成

仲未有人？

就算有沒一萬派其實警隊津貼都好難避免到
係遲定早既事姐

多鳩餘

根本想做對立面

投支持比人話出賣

D錢買新裝甲車壓制市民上街

唔支持班三毛五毛又屌唔撚好投,含淚投票,白票

最on99係去賣港救湖北港人

所以咪要動議獨立優先處理10000，如果少數派反對，我地都叫有文宣可以反擊佢地拒絕處理派錢在先

pin垃圾托咩

捐俾手足 應承我 好嗎
最後 光復香港 時代革命

所以更加要先處理派錢，大白象同派狗糧係後邊再死拖

這個是必須的

我唔理 總之就要派錢

呢樣簡直易過借火
又拉布開始泛民已經係咁宣傳，唔覺有咩用
總之我係政府最好你一致投反對，我反對抽起獨立批
睇下到時大家拎唔到10000 d市民會屌邊個，仲要黎緊選舉，你話幾撚正

呢個就係港豬既例子，處理左派錢後邊既野拖幾耐，佢地：wfc

可以抽出嚟獨立討論同通過架咩？

真心唔熟

優先處理10000

真 中立撚如我呀爸呀媽知道有一萬已經開心死
如果拎咗佢地一萬 又會唔肯投泛民（我估）

泛民點投都過架啦
黃既一定唔介意佢哋反對
籃既喺咪都唔支持泛民
中間既人唔會因為泛民反對而收唔到錢，反應應該無咁人
泛民梗係投反對啦，政府以為陰到泛民，但我就覺得佢地咁做一啲效果都無🤣🤣

我覺得拋個波俾建制係好主意，但有咩方法

唔會既，錢收左，黑警政府照屌

唔岩聽就由佢沉 但樓主又自己推
利申 岩聽

同意

其實我自己就覺得好直接

堅守原則，堅持將舊錢分拆出黎審批
用基金形式派錢根本無阻礙

部份中立撚唔明真係無辦法

進一步加強香港的打擊洗錢及恐怖分子資金籌集制度

63. 國際監管機構財務行動特別組織（組織）在去年年中就香港的打擊洗錢及恐怖分子資金籌集制度完成全面評估。香港成為亞太區內第一個成功通過組織審核的成員地區。政府會參考評估報告的建議，進一步加強香港的打擊洗錢及恐怖分子資金籌集制度，包括考慮將虛擬貨幣服務提供者與珠寶玉石及貴金屬行業納入規管框架內。我們計劃在今年內就具體建議進行公眾諮詢。

63. The Financial Action Task Force (FATF), an international regulatory body, completed a comprehensive evaluation of Hong Kong's anti-money laundering and counter-terrorist financing (AML/CTF) regime in mid-2019. Hong Kong is the first jurisdiction in the Asia-Pacific region having successfully passed the FATF assessment. The Government will further enhance Hong Kong's AML/CTF regime having regard to the recommendations of the evaluation report, and consider incorporating virtual asset service providers and dealers in precious metals, stones and jewellery into the AML/CTF regulatory framework. We plan to consult the public on detailed proposals this year.

樓主道出晒我都唸緊嘅野
直頭係我肚條蟲

投反對同贊成既唔同時間點，分別在於佢有無嘗試動議先處理派10000。

有：先處理10000，贊成過左先再處理狗糧大白象，可以死拖。
就算動議左，少數派反對無得優先處理，都仲可以屌對邊唔優先處理，有政治操作、目的，並非真心幫市民。

咩都唔做，無：拉布/投反對，畀對邊少數派用黎做輿論。

咪spin返建制支持警暴，雖然無乜威力，但可以打個和，仲可將黑警同建制捆綁

分明係攔路地雷，就咁踩就炸死，要技巧defuse
spin個預算案去警暴
發大收呢一皮既代價就是幫狗回滿血

支持優先處理

係 掙扎都係要做
做左先到時再講

其實個地雷中國制，流架

中立撚同港豬唔會care警暴

佢地只會care嗰筆錢

優先處理1萬
對家一定唔肯
到時就文宣屌7對家出賣基層
打個和先

唔care嗰啲，泛民投贊成都唔會支持泛民架啦

明日大嶼 雙23條 國歌輪等緊大米仲一味講一萬蚊捐去邊都係低能仔

隨時又凍結又充公,支持拎1萬同捐都係三毛五毛死智將

比錢人去隱定軍心,買裝同埋比人藉口凍結

Yes，呢10000係好多市民眼中係救命藥，因為失業/無工開，動議優先處理10000係叫做送藥畀佢地先，即係民主先、政治後既公眾形象。若果少數派反對優先處理，用呢點黎做文宣，實畀班無10000會死既師奶大叔屌到反艇。

我係 但佢地由頭到尾都係自私撚
知有錢嗰時 話政府今次幾好
我真係屌撚曬鬼 啲口罩我撲㗎 唔係政府呀屌

跟本係一個爛地雷

有冇可能拉布拉到9月都批唔到？
不過民怨轉晒落泛民度會唔會仲低分過正苦？

佢無錢比OT錢同請到3萬8人

真 但佢地可能算係有啲良知會投泛民
泛民反對一萬我諗真係會失好多呢啲濕鳩人嘅票

民建聯已經話左要獨立處理派1萬啦！今次保皇泛民應該一齊煲大佢，迫政府做野！

612大遊行有成200萬人
之後d活動有邊個call得返其中4分1出黎啊
尤其同警察有對疊既10萬都冇啦
die hard屌警暴既冇你想像咁多

無可能一定過

只係唔好開口埋口直接捐捐都可以有防黑錢方法

民生10000必須要優先，後邊拉布無港豬會理你
應該就未必得，以我所知財委會主席可以剪布。

劏房波話冇需要

可以直接過只要分開開會

咁其實佢哋切頭切尾都係投建制，就算泛民今次投贊成，你兩老都唔會改變

push

岩，唔可以畀少數派拎呢個彩

721

總之點都唔可以比黑警加人工！

同意 推

佢要過警察增加人手同OT,裝甲車錢

其實有啲道理

唔話你 但肯定唔好抽出黎
你太天真了
你一話抽你 就比人話拉布
做咩文宣都無用

Spin講黑警加人工買裝係即時
但我地一萬係下年八月 係二等公民

簡單啲講：泛民投贊成票，深黃/本土/獨派不割蓆

抽出黎先處理都畀人話拉布？抽出黎即刻過左10000先都叫拉布？

真係考驗大家割定唔割，連登大量打手就肯定係。大家要保持思考，唔好畀到佢地任何機會分化

問題係要拖得死佢
而家假設泛民投反對加拉布
啲錢都會批到
所以泛民應該全力反對，因為咁做對佢地完全無影響

咁佢地本身唔投票 比我說咗好耐先喺今次區議員投泛民
但泛民唔支制派一萬+佢地又好撚鍾意睇tvb
佢地probably喺立法會 唔會投/投建制

我覺得個情況有d似一支部隊帶一大班平民走難避追兵，去到一條橋，橋中間set左個booby trap，連q哂c4

無可能抽佢佈局想你地對立,九月唔投

另外港漂可能會選打亂曬(在港支那人,學生,專材果班)

37. 獲提名為候選人的資格
年滿21歲；及
已登記為該功能界別的選民並有資格登記為該功能界別的選民，或令選舉登記主任信納他與該功能界別有密切聯繫的；及
已登記為地方選區的選民並有資格如此登記；及
並未有憑藉第39條或任何其他法律喪失獲選為議員的資格；及
在緊接提名前的3年內通常在香港居住；

有良知，一萬就買到？

Agger

獨立處理
加速派錢
早啲處理就早啲收到

兩面傷殘完西環可以搵人去選

咁區議會又係咩回事
唔岀嚟遮

部份認同
唔覺無計
不如做多啲文宣
整下連儂牆
同身邊黃講下
好過妥協咁戇鳩

中間果班..

基本上就算大奇蹟日出現，俾垃圾會否決左，政府都可以拆細條數俾狗隊
既然係敢，不如每人捐果一萬出黎搞基金/ 外國公司，錢搵錢黎資助黃色經濟圈，幫手足

推唔到都推

你同佢講民建聯咪又否定派一萬

我地努力左咁耐，革命尚未成功，唔好咁快就放棄。
最近既目標，係一定要打贏立法會選舉呢一場仗，入左去、等緊上庭既手足捱咁耐，我地絕對唔可以因為呢一件事而畀人分化到！

Push

唔好太睇得起班港豬

終於有正常po

係咪冇可能reject ？

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

大家都認同既，就畀多d人睇到。
要Keep住思考，咁先唔會畀打手分化到

唔明

係咪冇可能reject 成功

啱呀
一個就一蚊你都冇得收
直接硬推黑警加人工加津貼、裝備
另一個就糖衣彈藥
但係你有錢收
點揀已經好明顯
唔明有咩好嘈

講咗啦 佢地話咁依家佢地ok咪得囉

正常?

明知政府設局仲想分割審批..

即係唔派又唔加人工

係，因為現時民主派過唔到半數

反正邊個投反對票就同全港市民為敵

我覺得，要睇大家點玩
如果大家真係想由制度入面嘗試先
9月係必爭之地
如果大家根本就唔想係入面玩嘅
就吊到佢飛起都無所謂

同埋有個位都想be specific
本身係好黃嘅，其實都睇穿政府
樓主講嘅，中立至淺黃/淺藍嘅，connect我地，都唔係因為終極普選/獨立，而單純係政府無甜頭比佢地/政府柒到影響佢地

財委唔可行只係要兩面開場show

唔過半數點reject
最多咪拉布
但係主席可以剪布

民賤聯輸搵人取代到

民主黨唔出左狗大中華膠都仲可以贏

咁泛民主派再議多派一萬囉
弱智唔使理啦
反正立法會又唔係重要到咁

反要求每人兩萬
一萬唔夠市民食炒價買生活物資

都冇話要求你拉布，但投個反對都怯？

So far現有機制 我雖然唔支持 但立法會攞多啲蓆對自己方都係好呀

佢地區選投咗乜？

講得好好

你講嘅嘢冇咩關係
你俾黑警攞咁多資源又係咪好呀
屌你老母
只係講似是而非嘅垃圾想點

老老豆豆而家泛民咩決定都怪責唔落

中立撚死咗都冇人關心，佢地分分鐘連選民都冇登記

Agree

係，人係現實同自私，點都要支持派錢

好明顯, 港共想你同意, 說好的「敵人擁護我反對」呢?
投反對比對家屌, 投贊成比自己友屌
我哋係要出賣自己友, 去滿足對家?

利申: 我認為要反對

唔係要泛民贏而係要建制輸，如果泛民想贏，應該權衡輕重，以大局為重，如果不能分拆就應該要過咗先

嗰啲唔叫良知啦

認同啊

巴打, 連推5野, 之後你嗰啲推會冇用

君子報仇 十年未晚 只有贏立法院選舉先可以做出改變 大家加油（不分化

真係不敢想像佢地投贊成連登會打幾大風
其實佢地反對都係純擺姿態,一定過硬
但投反對一定有班港豬淺黃割,呢樣控制唔到
投贊成只要我地堅持唔割其實反而冇事
衰d講到九月冇本土出黎/入到閘咪又係要含

當然咁樣對我地都幾撚唔fair
睇下大家吞唔吞到啖氣

投反對就係best option

最仆街係將黑警同派錢擺落對立面我驚撐警人士直線上升

推 不割

都算係一個折衷方法

政府唔抽 你同民建聯嘈 事實上就係拉布
要做就一招 要求馬上表決 看看建制點回應 咩唔表決 就屈佢地拉布 佢地肯表決 未投棄權好 反對好 拉隊離場 搞掂 你愈快 事件愈快平息 反正政府從來夠票
唔夠人 叫佢自己搵人黎投

立法會跨黨派呼籲將派錢撥款從預算案抽出以盡快落實

有建制派及民主派政黨都呼籲，特區政府將派錢撥款從新一份《財政預算案》抽出，獨立於立法會財務委員會審議，以盡快通過撥款，並盡快派予市民。民建聯副主席陳克勤認為，即使沒有議員拉布，立法會最快亦要4月才可通過預算案，建議政府將涉及派錢的撥款，交到財委會審議，讓市民更快取得一萬元。公民黨黨魁楊岳橋就指，如果政府有心盡快派錢，應該抽出派錢撥款，於立法會財委會獨立審議，議會陣線亦同意，將派錢撥款交由財委會獨立審議。

2020-02-26 15:58:07

From RTHK

最面面俱圓嘅係獨立審議....
你睇呢篇......

派個錢都要玩政治 呢個政府真係冇得救

泛民一定要宣揚要加快速度落市民個袋
要優先處理 唔好將啲有爭議性題目放埋一齊講
係要出大量文宣要求做呢樣野先有意思

係連登問一定個個都話唔撚要一萬蚊都無所謂
但你要吸引班淺黃/中立撚就必須要佢地知道呢一萬蚊代價係咩野
政府如果真係有心幫市民更加應該抽出嚟傾

另外投反對定投支持
我建議應該好似毛衣衣咁搞個投票
所有區議員企街站某個時段搞就得
再集咁多個街站投票結果反映真正市民聲音

到時咪知政府呢一萬蚊係咪真係可以收賣到人囉

呢種態度玩政治....

屌佢老母
挾住派一萬蚊邊夠威力呀
不如話如果唔加班躝癱 budget
東江水都停撚咗佢啦

投贊成等同幫手增加班狗裝備打鳩市民同手足，投反對就係保障選民利益。代議士係負責服務選民，唔係選民服務代議士。

至於樓主個d擔憂，引用2011財政預算案事例，當年話派錢而泛民投左反對票，對家當然有抹黑，但泛民已作出適當解釋和宣傳，事後選舉結果反映泛民投的反對票其實無咩影響

我都想個個有良知
班淺黃 偽中立 藍絲唔明呢
唔拉多d人點打仗

Push!

最低限度就係表態，都唔做冇撚用。

二桃殺三士 港幣$10000版

食窮港共 票投黃倉

民意研究所個分數顯示超過一半人都贊成呢個方案，咁我覺得既然作得民主決定就要順從民意

至少要有人投反對票，唔使太多，想吸本土票嗰啲反對就得

如果唔係深黃選民唔會再信任泛民可以體制內改革，咁立會戰線就變咗純粹選票之爭。之前進入立會後可以革新制度嘅講法就不攻自破，深黃冇人再信體制內抗爭，只可以流血。

抗爭者力量先係抗共關鍵，中間選民只有可笑嘅一票，我哋要衡量下自己人心灰意冷代價有幾大。

Uhs

未必咁容易說服自己人投贊成票，因為大家有情感，亦主要因情感而抗爭。

本土因泛民不濟而生，本身已經難以信任體制內嘅人，仲有唔少人已經流血太多，可能中立仲易説服少少。勇不割和唔係咁易㗎

但係得罪自己人，抗爭力量就會急速流失。我哋賭唔起

仲有個concern 係吸中立票嘅話，政客就要appeal to 中立選民。佢哋會係制度內激進行為嘅阻力。
一個政客如果扮溫和，入去立法會就現真身想推翻現有制度，咁佢即係背叛選民，自己政治生涯一定玩完。所以大部分扮溫和政客最終只會變成真溫和，自己變成體制內改革阻力。
民主黨（尤其係前匯點嗰班）賣香港原因就係因為佢哋俾中立選民綁架，希望mon post 政客理解中立選票不能過分爭取。

可唔可以講下點解熱狗除外

泛民自己有共識分成兩派，一派投贊成吸港豬票，一派反對防止泛民本土完全分裂，點睇？
全部贊成，連登一定開片，部分贊成，大家只會屌白鴿而唔係屌哂全部泛民然後屌埋所有制度內抗爭

事後/事前解釋非常重要

推 721 831 1001 1111

叫泛民投贊成就係識玩政治？
連原則都可以放棄就係識玩政治？

布照拉
照反對
有錢照袋
繼續抗爭

屌

付出太多嘅手足好難解釋
我哋一定要搵人情感上滿足佢哋
即係至少有一半反對票
如果唔係冇咗依班精英
場仗好難打
佢哋意見先於中立派
我知好唔民主
但係打仗士兵優先
軍心好重要

岩 係分拆出黎 唔係反對派錢

Pish

泛民先要做係提出分拆先，而家連獻世派都提類似方案，泛民冇得唔做野
之後到表決個陣，想代表深黃既投反對，想滿足淺黃中立港豬既投贊成
大家攞到一萬之後，好好善用，幫手足，幫襯黃店⋯

利申，支持投反對，個d錢唔要冇問題

啱，幾時審議？

wellsaid

淫賤聯mon po狗，我屌你老母

Agger!!!!

721 831

最黃嗰班係要求拉布拉倒成份預算案，如果泛民連象徵性投反對票都唔敢，喺拉攏到港豬支持之前，黃營已經分裂咗先

體諒下，有班軍師上年6月先關心政治

真係當波叔on9 咩
佢點會分拆出黎比一萬行先

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

推呢個

根本而家就應該大大力做文宣：
1. 對黃絲：贊成方案=贊成畀錢黑警
2. 對藍絲/利益撚：一萬唔撚夠（最好分埋黑警嗰份）

或者議員拉布，一路拉一路做文宣谷另一個612出嚟。

覺得以上方法唔啱嘅，就諗其他方法去推撚倒個預算案。唔係走去計住計住投贊成點叫人含。
係冇撚可能含得落。

話投贊成嘅，可唔可以問吓個心，對唔對得住犧牲咗嘅手足？
對唔對得住往後企上前線，俾黑警虐殺嘅勇武仔。對家加裝備加到咁很樣，點打？

你投得贊成就預咗冇咗最深黃嗰批。
抗爭係長線，為中立，棄深黃，盤數點計都唔值。

先收一萬，再截狗糧

望長遠就唔應該係制度內抗爭

其實聽日都表決了

代議士連自己選民都代表唔到，咁你做咩代議士？
連立會投票都要含，你地自己含飽佢啦

核爆都唔割
泛民投票？點投都比人割

認同 加大力度push

有道理
推

你岩

真

全部去簽呢個
YouTuber黃標抗議聯署

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

比對家文宣抹黑，自己友咪幫手做文宣還擊澄清，論文宣攻勢我地呢邊高對家好多班

反而我咁睇，既然佢地唔夠半數點都否決唔到條議案，點解唔好地地做返一個代議宣既職責為我地呢班有份投票既人去表達民意？

300億防疫基金呢單野點解咁多連登既人屌係因為選民覺得自己既意見反映唔到係議員表決上

就算勇武可能呢刻變成condom都唔緊要 最重要係贏到 贏左之後想點都得

冇1萬我都ok 不割

A99er

派一萬都唔知幾時先收到，隨時遲過裝甲車到

如果泛民投左贊成嘅我肯定Peter攞料一定會開post屌

樓主應該要pin埋依幾句，唔係可能好多人唔睇曬就屌

而泛民目前為止可以做既係，下一次立法會/財委會開始，動議將派一萬蚊既方案獨立優先處理。
先處理好民生方案，將最大影響力（立法會選舉）既法案先處理，即係派一萬蚊處理好先到派狗糧。

有道理

功能組別奪半最後機會！！飲食、批發零售、工程、建築測量！

樓主個諗法幾好

推 但都好大機會唔會獨立處理 咁又要點拆

推
有用

😡

呢D泛民自己解決，我地只需要睇結果。 佢地收人工的。

要過, 邊個拉死佢邊個就大獲